［有線］［乜撚都偷］強國人偷和牛受精卵返中國 被日本警方逮捕

下次會幫啲牛打飛機

好快有中式和牛
分真和牛同注射脂肪加碼和牛

標題fail

係中國人收買左日本人
運 同 被捕嘅都係日本人

被捕係日本人wo

條片唔知點解㩒唔到嚟播
有冇link？